香港買herman miller

話說依加張凳坐到腰痠頸痛 諗住買張EMBODY
想問一問如果係POSH買既話係咪淨係得官網幾款 唔可以好似美國官網咁逐樣自己揀?

如果我係美國訂既話有冇巴打有經驗保養點攪 同埋EMBODY易唔易壞?
感激不盡

美國買咪用轉運 保養都係posh做

真架?
其實我轉運都已經揀定左
不過我印象中好似係第二個post見到有巴打話唔經posh直接係美國買既話要自己寄返去保養定點先係到猶豫
唔該哂

依加美國有15%off 揀哂最貴既parts折完就差唔多萬二 未計運費
香港10%off 官網最貴果張折完應該萬4多d 但係d parts唔係全部最貴果堆

睇過sayl
好多option香港係無得揀
同問保養問題

船運唔洗幾千咁誇
最主要係我見香港個官網好多都冇得揀
就算可以俾我訂我諗起碼都2雞埋單

我自己坐緊 mira , 我唔清楚你係美國買點保養
但係我係posh 買就包13年保養
同埋如果唔急 可以再等下 promotion
半年前有個好似20% 定 30% off

巴打你有冇記錯
定係佢地冇係FB POST出黎
其實我睇過POSH係FB近呢兩三年既POST 我認我無聊
EMBODY最盡都係得15% OFF 係有兩三款其他凳先係2年幾前試過20% OFF
可能我發雞盲

我係收到 email 的 , 仲要得1個鐘開放時間 1點至2點
果次真係平到想買多張番office 坐
add 左 cart , 諗左好耐 最後放棄

磁能線得一粒鐘當人狗咁撚
我都係等POSH聽日覆左我可唔可以逐個PARTS揀先再決定
最多咪加多千零蚊TAX 反正計完都係平過POSH買

最緊要處理好保養

其實頭先再搵左一輪
如果係美國買應該都係得美國本土保養
但係如果壞左好似可以叫佢寄零件俾轉運 再寄黎香港
呢樣就唔太肯定 同埋可能要影相證明俾佢地睇邊到有問題先會寄

不過講真我諗黎諗去最多都應該係個BASE較張凳高低碌油壓桿會生鏽積死唔上唔落姐 無端白事我又唔會去郁佢 我坐緊呢張應該起碼一年冇較過高低
不過都係聽日先算 反正美國個15%OFF去到16號
ANYWAY唔該哂巴打

俾零件要自己整都好麻煩喎

唔明點解香港咩都無得揀

坐得呢d 野 我唔覺得要為parts 放棄保養
同埋問d 職員 做唔做到 唔好上網睇

屌fb都唔鳩覆既
一陣得閒直接打去問

屌原來佢地星期日唔開
咁睇黎我冇得揀 就算佢可以訂我平日都趕唔切係佢地扮工時間過到海俾錢
屌好心佢地就好似美國果邊咁俾人自己篤啦

why not neither
正路係保養行先 但產品本身就係sell功能好 少減咁多parts功能大減

我都係英國買左張humanscae freedom chair
香港又貴又麻煩 係英國full option 仲平幾k

嚮香港買aeron
都係覺得保養緊要啲
嗰陣佢summer有折
之後連帶關係好似有七條友都買咗

因為要keep stock 所以淨係得d 基本款
你要頂配 d sales 都會幫你訂
但就要計埋運費貴一截

POSH班友應都唔應機串過馬撚
橫掂都唔得閒特登過海俾錢
我決定自己美國訂算
壞左先再諗

再次唔該哂各位巴打